### File service

Не сделано:

-   Загрузка файла по частям
-   Таск по удалению временных файлов
-   Unit тесты

Инициализация:

1. composer install
2. php artisan key:generate
3. php artisan migrate
4. Создать пользователя и сохранить его api_token (нужен для последующих реквестов)
5. Тестировать (загружать менять поля в базе)
